Назад на таблу 9x9.

Board::more-end-game-1

Да ли је ово крај? Делије да бели има велику победу. Међутим...

---

Уколико оградиш превелику територију, ризикујеш да противник може да упадне.

Board::more-end-game-2

Овде је можда могуће да црни направи живу групу унутар територије белог играча.

Иако је то знатно отежано због белог зида, територија белог би се знатно смањила
уколико би црни био успешан.

---

Board::more-end-game-3

Иако је далеко од краја партије, бели има предност. Да ли видиш зашто?
